點解狗宿依然可以冇事...

今日絕對救人，但點解一直突破唔到關口，火攻狗宿呢?

要救人，必要時要不擇手段!

poly入面，係我地嘅手足。
狗宿入面，係狗狗嘅手足。

推

一直覺得狗宿係緊要過狗屋

起碼狗宿冇重裝，易攻好多

而且正中要害

推!

樽嘢呢？

武力唔對等，就算幾多人都嚇唔走班狗架😭

公司重要d定屋企重要d

冇時間喇，點解唔試一試?唔work 最多之後再檢討
但手足犧牲左就番唔到轉頭...

葵涌琴晚好似乾燥左小小

就算咁都救唔到手足，起碼可以幫大家打支強心針

哩d post都開左幾十個希望樓住連同其他開post手足一齊組隊

唔好話咩佢地係無辜 如果佢地係無辜 咁被自殺既手足係咩 而家被困既手足係咩 被人虐待既手足係咩

彌敦道後面好多手足其實可以轉戰狗宿

我喺現場已經講左但冇人聽

推上熱門

我都想知...

我唔自首

你老細或支那會唔會理你屋企人？

你去？

如果有錯，請屌醒我

有勇氣上前線，難道冇勇氣燒狗宿?:0)

因為無人敢去

Push

老豆搵仔又話會放唔知咩氣體？
去撚咗邊？

其實覆 「你去?」係咩心態?
比少少營養好唔好

時至今日死左幾多個差佬？重傷至不能行動嘅都計
同不能行動手足比例係幾多？
1:10以內都仲有得打
但差佬數字到今時今日都唔過十你就知香港人唔會夠膽

其實大家都係等緊你開波

睇唔出 「問點解」會好有營養

佢地有大台指揮 講真你多人 佢好果斷退 無留戀 (其中一個原因)

因為手足們一直都太集中人數做同一樣野，十八區快閃咁成功就係分散人力，啲警犬一區做幾條街忙到小晒鬼

因為冇人敢,大家都係開完po,想有人做,但係自己唔敢記住呢到係連登

仲有想做既人都唔會上連登開po話自己要去宿一燒啦下話,貪好玩,中二病啊,預告犯罪

狗屋夠膽搞，但狗宿唔搞，就證明唔撚關夠唔夠膽事啦 on 9

大把youtuber，名人，藝人，都係講而自己唔做架啦。
如果咁都唔比，咁唔洗戰略討論啦，收皮啦好嗎

pp

蟲魔法入樽都玩死整個範圍

補充：唔好咁做

push!

你做第一單自然有人跟

18區